diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

kung hei fuck choi

I know Thai hand

How big your ball?

ok i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

又黎

'fake water down flower'.. u shut up

his power powerful, his tai hand ""powerfuler" << (i like this word man)

no hit u , becoue he no hit " sun of the bitch "

go 2 KT, he use tai hand and power powerful kill u

wait "factory long" reply this post

u scare , he laugh

U son of the beach

u up what spring ar C hing

Why always date me 1on1

me muscle is completely perfect